# Desafio Front-End Geofusion

Aplicação fora desenvolvida com [NodeJs](https://nodejs.org/en/) na versão 9.2.1 , é crucial que tenha-se instalado o node na maquina para se gerar o build da aplicação, tendo sido usado o [Yarn](https://yarnpkg.com/pt-BR/) como gerenciador de dependências 

Para se instalar as dependências pode ser usado o comando `yarn install` ou `npm install`

Para se subir o ambiente dev `npm start` ou `npm run dev`

A build será feita pelo comando `npm run build` e se encontrará na pasta `dist`